尼泊爾一問

有冇巴絲11月1-10日會去尼泊爾

要返工